公墓猿WFH 等候區 （01）

隔離department 已經吹緊風

WFH GOD

等緊入職果啲又要延期了

上星期5吹到而家都係得個吹字
繼續返工上連登

唔通真係三位數先停

今日得50零單 回落番
唔駛等了

新高

真係有風咩

社署仲放唔夠咩

留個預言
下星期公佈wfh
下下星期開始

酸到

睇左1124 live post未

有人話要等埋林奠講完施政報告先有wfh

有d民政LO已經放緊

準備大規模WFH啦， 係班OT狗係都要入黎妒忌啫

已經準備左ab
但上層拒絕

上星期五仲諗住禮拜一開始

巴打，又見到你

幾時見過你

🥺支援服務助理出左offer，未簽約
不過我有錢，屋企差唔多裝完修，遲D report duty 仲好

屌你又wfh 唔洗做有糧出

如果數字愈黎愈高 禮拜一就有

無wfh 都唔代表有野做

開始爆

聽日回落了

跳舞群組完左就差唔多完

至於政府呼籲僱主讓僱員留家工作，但公務員未有相關安排，陳肇始解釋，公務員事務局已有公告及指引，在維持公共服務情況下，有彈性措施減少員工數目，倘其他僱主都予僱員彈性上班、食飯時間，或分兩組回公司，可令全港減低人流、紓緩公共交通的擠迫情況。

根本就應該咁

1。政府都無得迫私人機構跟，比公務員停，唔代表私人都會停
2。市民交左稅，公共服務係一定要比

wfh la仆街
唉～不過有人唔想比佢停 home5home都冇所謂了

交左稅 就一定要比

你啱

仲未有

呢星期都冇下星期唔會有

得返工可以彈性遲兩個鐘

Wfh 應該冇咩可能，
下星期應該都回落

今日開始ab更

但遲兩粒鐘收工？

早1個鐘

話避開繁忙交通時間喎
隔離AB更 仲正

市民交左稅 病死你都要番黎做野
市民交左稅 撚你都要幫我含
市民交左稅 你唔準食飯都要幫我搞D FORM
市民交左稅 唔準收工都要幫我做FORM

咁私人公司收左政府錢做SERVICE 係咪又要幫手含?

爽到

懶就懶想wfh啦on9
公共服務根本同私人機構唔同
考牌官鍾意就改人期都得？

死心喇
我想正常返工

都好正啦
遲兩個鐘返,早一個鐘收

我地部門之前都有
不過係返十點放1848
睬佢都on9

咁撚驚咪自己請AL囉
最多咪辭職
無人迫你含架wor

無所謂呀
18萬公務員中曬招 你估你班撚樣有得走咩?

我地辭左職 睇你地班撚樣做到咩公共服務
波又打唔到 書又借唔到 水都用唔到 出街仆街想叫白車都無
成班廢物做唔到公務員又入黎等候區

媽 好酸呀

幾時帶頭

明明係我地無bonus 無發達機會 換翻嚟 都唔知有咩好酸

已經wfh緊

垃圾公墓園仲想wfh?

未收到風

咁你同班狗拉隊掉頭走等市民知道無左狗唔得有乜分別？

憑咩睇到自己咁重要？
你以為你唔做唔會有另一埋廢柴仆入去做？
仲更加聽話 睇下班狗就知啦

仲未有消息

完全冇消息

你地AB更都無？

冇呀

我喺CGO番工，好似成棟野都冇dept wfh咁，朝早仲係好撚多人等lift

佢跟本成日期待個群組當晒突然回落到十幾甚至個位數, 跟本呢D方法頭123波都係咁做. 跟本咁多次機會去處理都係無變. 結果亦一樣. 專家醫生張竹君佢地有佢地講. 宣布措施自己有自己做. 跟本無關係.
再係咁唔該比大家提早拎CMPF或者10年期縮減到7年甚至6年類似比人唔撈拎返D生活費養屋企. 好多人而家除左自己份正苦仲有好多屋企人無收入變左. 租又照交. 比條生路香港人行.

冇啊 樓上樓下放晒
我哋都冇

放左成年假 頂頭大把數要年尾追

嘈黎做咩丫
應該要學識視而不見
出面幾時大裁員啊 我想服務更多既市民

有未

仆你個街
下個星期拎左日hl
分分鐘蝕埋

Pish

epd 分ab team

公司仲睇緊政府頭，一WFH就會跟隨

康文仲未close場地

WFHELL

dllm 93單啦
快d wfh
但教育局話不考慮停課
咁係咪無機

講左唔會WFH
除非你棟大廈有人中

乜風都無

政府都繼得意
好似水記咁
一開始有一人中 都叫人繼續返工
好喇 而家又中多算個
先同你講淨係爆發果個office有wfh

係咪想全香港政府office都爆一次先有wfh?
林鄭係咪想行herd immunity ?

收到風建築處同emsd都有人中

咩啊
上一波唔係過咗100宗先有得wfh 咩？

星期一好大機會

WFH未呀

妖你24號講到依家

其實佢係咪想推安心出行先wfh
之後疫情回落
又歸功於佢

係，話明在家工作，用安心出行check你在家工作期間去左邊

點解咁想wfh呢
唔係話返去都要做咩

有同事大廈中照返工

wfh減少外出，減低感染風險

大把人wfh當放假落街行

任件事都會有人濫用
正常番工都有人扮工
有人用刀切菜有人用刀殺人

根本依家中唔中唔關D人出街
係政府專放啲毒落黎姐

山埃

lm

WFH GOD
WFH GOD
WFH GOD

個ab team唔係wfh 係一半field work 一半office

做閪咩 ca aco依啲係人都知wfh=放有薪假

康記中左招都剩係封兩三日場

水記有一日WFH，葡萄

EmSD 8F有人中左

呢個好似係asd黎

係，我想打ASD

一日都冇

快撚D 出黎宣佈啦,你老母個臭閪,係咪想日日4位數先宣佈

屌佢老母咩
停課唔停工

有2 個鐘WFH

真係WTF

好過無啦

屌佢老母 腦細同上面講我地唔洗wfh

到宜家都冇吹風話會wfh 都係壘埋心水準備返工

俾我交埋牌費先wfh呀屌你老母

快L d 啦

抗疫英雄預咗無

目前大部分部門似乎比1日wfh

你講中了，係。

housing 冇 wfh

dllm完全無消息

無消息定宣佈左

冇消息

算啦，唔會再有WFH啦

一日wfh

一日我都滿足
而家0日dklm

林鄭媽媽不愛我們了

你唔宣誓擁護黨同國家佢點會愛你

Lm

厚誠仲未通知wfh
玩完

小學停課都要星期三
我地？下星期一啦垃圾

拎自己同學生比

開頭話ab team , 而家得返一日

家長唔wfh點係屋企照顧細路仔？

一日都唔錯
我唔貪心

派津貼嗰到?

有咩好酸
係覺得自己人工揾得多定點

咪都係一個會比客係咁屌既普通打工仔
搵得個雞碎咁多
不用分得那麼細

留名

政府狗
死全家

個層樓有個藍到發黑既女STO

次次都要創新高先做野

屌 得半日

LD幾時wfh

大把部門半日都無呀

起身返工

半日叫乜鬼WFH
諗半日出嚟嗰個真係能人所不能

漁記都有人中招，係守郊野公園

blocked

一返黎收到email
繼續normal

唔似想搞 繼續爆

今日部門解說 只係可以工作時間10%所以就半日

唔爆返幾個部門群組出黎
佢都唔願wfh

個腦同林奠一撚樣
弱撚知

上星期 上面拋個波
下面一定唔敢郁
上面唔做 下面邊個敢做 諗果個都on99

銀行都收早 肯宣布WFH未

學校停課，今個星期數字唔回落，就wfh

Planning 係咪開始行AB了 見到有人講

風起了 好興奮

保證聖誕之前一定可以全面復工

一個cswo 閒閒地10幾萬一個月
都唔敢為自己office 決定分唔分ab team做野話要等署長指示
做社畜做到離撚哂地

尊貴既特首 可憐下我地呢啲蟻民得唔得

上上個星期五已經吹緊，吹到而家都係normal

好似星期3呀喂

有無人拎左hl vl

好在今個月放左幾日 唔係爆假又蝕

拎左假先wfh感覺上蝕撚左咁

你老細唔俾你取消咩

呢d 公務員先做得長
出左事就話乜都唔係自己決定，係按照上級指示

exactly 多做多錯 少做少錯 唔做唔錯

01話會有新一輪放疫措施

加重違反限聚令的罰則、縮減食肆四人一枱的人數，並要求食肆提早關閉

政府都係無WFH

但不包括wfh

睇返南華早報，似乎WFH又有D機

https://www.scmp.com/news/hong-kong/health-environment/article/3111894/hong-kong-tighten-social-distancing-rules-healthIn an exclusive interview with the Post on Sunday,[b] Chief Executive Carrie Lam Cheng Yuet-ngor also revealed that an extensive work-from-home policy for Hong Kong’s 177,000 civil servants would be laid out “in a day or two”[/b], while warning tougher punishments for breaking coronavirus rules were coming.

當然，我相信柒婆都係狗噏

出左!
都係得1日

信柒婆一成
雙目失明

一陣原來係叫哂18萬公務員去打疫

星期三 吹緊WFH

媽媽

我都無wfh, 一兩日做下樣都無

1600

快撚啲啦！睇你哋頭

料星期三開始WFH

連D1 都未係聽order好正路

今次點解星期三先開始
上波好似星期一計

樓豬我dllmcfh

應該係寫緊個詳盡arrangement 寫完就開始wfh

WFH

WFH 我進來了

SWD?

部門分三五 或二四 返工

wfh

最大既出到聲
部門無得唔跟

林鄭媽媽: 星期三WFH

終於等到喇

仲諗住要開埋02

唔反唔反了

媽媽

公墓猿，宣完誓，中肺炎，死男家，死女家
齊齊落，見毛魔

全員must wfh now?

我果度肯定冇得WFH成個星期

分a b team機會大
隨時要返足

我個部門一早分AB TEAM wfh左..

林鄭呢次講完唔知會唔會直程唔洗番

講到明非必要既可以唔洗返
但又安排左AB team
唔知係咪下星期先完全WFH

契媽

部門嘅95位都可以話做係緊急服務無wfh
海字頭好撚野

死黑警兩皮幾係緊急/必須
我逗得個pt4又係緊急/必須

起碼有dirty job 嘅allowance 啦，我份糧唔包風頭火勢做野架

個制度不公你叫我辭職？
福利唔撚為自己爭取都算，仲要講誨氣說話
香港人搞乜抗爭丫一開始，走囉移民囉

我地成個office就同腦細撐到恆講明唔返架啦
唔知你呢啲誨氣撚有咩對策

未到首長級啊大佬
同埋正常係聽上級指示
起碼處長級話ok先得

簽左約 等入職 wfh仲有冇得入職

無

你老細咪林鄭老母
佢都話星期三開始 咁仲要啲咩消息

個個部門d老細以為自己真係老細
土皇帝咁撚樣 7婆講wfh係無用的
利申 本身上星期開始一星期1日wfh

今次對外講WFH 實際好撚多都照開工

文職位
得一日

又話回復返7月果陣咁樣
成班署長當林鄭無到

開始行ABC Team

厚城仲係咩都冇

屌你老母 得我返足哂？

咁多部門唔聽特首支笛？

Me too

我呢邊都係50% (非緊急&公眾必須服務)

垃圾到

要返足全日

星期六仲要開OT

點解仲未有消息

Housing 想玩港獨？ 唔聽林鄭講WFH

本身兩星期番三日
琴日林鄭

宣布左後變左番四日

HyD無WFH呀
全部要番足

見個署長之前仲上財委會開新位都知條友on lun79

唔緊急都返足....
佢大定係林鄭大

housing 出咗啦，尋日已經吹風返隔日10-4嘛

有無DH部門？等左成日都無wfh消息

地盤staff 個盤冇收到任何通知 阿sir仲話全部人都要番

LCSD仲未有消息

COp冇得wfh

一星期2日

打1823 投訴

唔好意思，我fd係辦事處返，唔係地盤，佢地分AB更

五日都要返足，可以唔洗返office 但要出街跑數

番足5日揮手, 再次驚覺自己係緊急同必要公共服務

EPD呢？

努力番工啦

老實講地盤staff 接觸嘅人多撚過翻office

寫字樓就WFH 地盤咁多雞蟲就照番

要返足

housing要返足係咩玩法

地盤工程定咩

Wfh到15號 大家努力

跟學生停課日 多數

今次好多部門都作反， 唔跟林媽媽指示

a b 更 好過冇

*3

上星期買amazon既朋友啲貨ship左未?
我24號買話今個Friday到但仲未有tracking no.未扣信用卡

回錯

屌
林鄭話社署都係必要服務
咁仲邊有一個部門係非必要
最後絕大部份部門都係wfh兩三日
志在fake私人公司wfh

*4

辦事處係指主任坐果d?

係....
D細完全唔聽特首話
特首話去返七月最嚴既措施
但圖書館、體育館照開
房署、民政好似開
但運輸署反而唔開....

有錯求指證

屋村辦事處

屌 唔好話wfh 連彈性上班都唔批 嬲撚到

自己都做唔到仲想私企放人唔洗返辦公室

收到風CGO 西翼有人確診

好多部門犯左國安法+分裂國家罪

個公墓猿必須在家工作去左邊呀?
都係要返工

100宗啦 肯正視問題未

政府玩cold call已經on9 啦
政府中高層成班都垃圾

岩岩先訓到自然醒

有部門某section一星期番6個鐘
一星期一日

睇嚟放到聖誕

厚城真係想出人命先比WFH

分ABC team

現在一星期反1日

same

Feel到自己中左招
希望傳晒比班仆街高層

咩dept

厚城仲係唔識知錯能改 繼續反抗林鄭 唔比人home office 連AB Team都冇

仲係1星期1日

咁正

一星期返兩日

我都係

咩部門咁爽

一星期返足5日呀屌你老味

新仔返左幾日工
仲係無野做
究竟正唔正常

FG入政府
做左幾日
發覺無野做
IT team 仲未set up 電腦
完全勁Hea
想問正唔正常

大家wfh 有無extended

乜部門職系都無講
點答你

係咪柒婆仲未公佈會extend
定係唔諗住extend了 疫情已完

【最新】政府宣布除提供緊急和必須公共服務的人員外，其他政府僱員繼續留家工作，直至明年一月六日

屌，咁點解仲係ab team, 說好既全面wfh?

有冇公務員巴打收到groups既疑似流料消息
話政府會要求全hk僱主俾一半人WFH
仲吹到地鐵收9點

咪又係一星期返兩三日，屌哪星

得番幾十宗確診 準備返工

時間過得真係快

wfh唔洗返公司慳左唔少時間同錢 但食飯做gym睇戲乜都冇晒
如果要返工應該就會相應放寬 大家點睇?

梗係WFH啦

等order 今日會有WFH消息？
上次都係星期一出通告
話時話點解牙醫新症咁難預約
打左成朝電話 一係full一係冇人聽

我做公墓員(professional grade)都冇wfh, 老細要我哋返足晒

吹閪咩，正苦日日斬件報數又 大成功，香港無問題吖!

咁你啲手下使唔使番哂

運動又唔一定要去GYM房
睇戲屋企可以睇
點解要日日逼車on99
逼車其實都係工時黎
加埋每日10-11個鐘

佢哋唔使呀，係professional grade要返足

咁既人工無得怨啦
我部門pro grade都係返1-2日

幾時先有消息繼唔繼續

無啦，擺明唔出聲當一切正常

又係咁

跟住等各部門爆到九彩又黎過，無限loop

公務員
朝廷走狗

準備番工啦

我藍
唔係以為上連登就係黃咁on9啦

限聚令去到20號 又wfh

唔撚係掛

應該去到農曆年

你地部門出CGI 借人去打針/ 全民追縱未！？

未知，靜係搵人整檢測包

我地老大唔肯交人

c hing你咩部門

官宣左去到1月20啦

感動

因應本地疫情仍然非常嚴峻，政府有需要繼續採取措施，大幅減少社區的人流和社交接觸，阻止病毒在社區傳播。政府發言人今日（一月五日）宣布，政府僱員特別上班安排將會延長至一月二十日

有無巴打知道點申請2月防疫工作?

減左一日屌佢老母

DH全體上下都無得WFH

日日返去坐都好, 都要返

唔搵DH去頂，唔通搵HD？

你養我呀 on 99

個案愈黎愈少
睇黎都係最後兩個星期WFH

請珍惜

說好的冬至聖誕除夕群組

屌你老母啦你班垃圾公務員

特別運輸署，又呻到自己有Work from Home但係又冇得Work from Home

咁撚多counter都唔開，好多服務停辦，咁你喺度做乜撚嘢

吠你老母臭閪咩
而家指撚住你個頭黎屌啊黃務員

野又唔撚做食屎屙飯

任你屌，記得交稅就得

同我講緊嘢?

你地班連登仔成日話公務員唔洗返工成年都無影響社會運作架喎

Push

擔心如果工程部門WFH埋
佢地開水喉有無水

應該直接放到新年

啱呀，直到有人做死士打第一批疫苗

日日60單，根本無好過

準備繼續wfh

仲有無得WFH 得返50

香港公務員

中共嘅硬命令係過年前要清零，林鄭好快又比大公文匯出文屌屎忽

做宣誓都唔使返？

專登返一返去宣誓囉
有咩所謂
之後繼續番屋企wfh

Agent既政府合約工, 點睇？

At least 去到過年後

佢似等埋過年後

佢今次目標係清零丫嘛 睇怕都新年
我多野做到wfh都要照番去跟

yes

開名啦，咩部門咁仆街

今日100單

事實證明公務員wfh對控制疫情無幫助
21號之後要返工了

Wfh gogogo

你算數啦

最多咪比你分AB team返

識得有紀律部隊文職今星期開始返足

一定係紀律部隊既文職

咩部門？

過完年之後座底

上一round減左一日
今轉加返就好了

有，我識人由疫情開始到家下都無whf過，仲要正常時間，返足5日

DH？

聽日又要返工啦

仲有無得wfh

屌你老母邊條廢柴逐個留言負評我？

大機會啦，上次last day先講extend

是但啦，好多痴線佬

有未？

政府延長僱員特別上班安排
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
因應本地疫情的情況，政府有需要繼續採取措施，減少社區的人流和社交接觸，阻止病毒在社區傳播。政府發言人今日（一月十九日）宣布，政府僱員特別上班安排將會延長至一月二十七日。除了提供緊急和必須公共服務及參與抗疫的人員外，其他政府僱員繼續留在家中工作。政府會密切監察疫情的發展，一月二十七日前再檢視情況。

發言人說：「政府因應疫情而須減少為市民提供公共服務，造成不便，希望市民理解。但個別部門仍會就各項服務的最新需求作出安排，另行作出公布。政府的最終目標是在條件許可下，全面恢復正常公共服務。」

發言人呼籲有需要的市民盡量利用郵寄、投遞箱或網上服務等方法，以獲得所需服務；假如必須前往政府大樓或辦事處，則必須一直佩戴口罩，並遵從相關部門實施的防疫措施，包括體溫檢測、使用「安心出行」流動應用程式和人流控制安排。

發言人表示：「政府將推行合適措施以進一步保障政府僱員的健康和安全。由一月二十一日起，如有政府僱員確診，曾於同一樓層工作的所有人員和曾與確診政府僱員一同工作的人員（即使不在同一樓層上班）均須盡快在指定限期內接受檢測，並須在家工作直至檢測結果呈陰性。如有關檢測安排影響公共服務，有關政策局或部門會盡快公布。另外，相關政策局和部門亦正籌備安排相關前線和從事高風險工作的員工接受定期檢測，以盡早識別隱形患者。」

發言人亦呼籲僱主按運作需要，盡量讓員工在家工作，以減少社區人流和社交接觸。

完
2021年1月19日（星期二）
香港時間12時00分

延一星期

第一次咁短。。

Dh大把

得一個星期

7日係做俾人睇既姐
佢都預左7日無可能連續幾日低單位數確診啦

屌得一個星期

7人7日咁續好過冇

一個星期返2日

最後一星期

要對公眾
上個禮拜講星期五正常開
而家可能照開分AB TEAM就算

wfh已完。。。

工巴你入到政府未

正路WFH應該拖到過埋年先再算,
估唔到破完百先加一星期

唔破百，本來想復工添

入誠？

鄧你開心

本來50% 無端端今個禮拜開始得番一日

可以離開地獄

今次真係接近全面復工

返兩日變咗三日

下星期確診如果低過30嘅話應該復工

新年後再爆

Erika

明天準備又一星期wfh

康文署果d最爽

* 2 ！

應該仲有一兩個禮拜

保守估應該去到打針

正路過埋農曆年先

擺明過埋年先有機會慢慢恢復正常啦

唔恢復返
班公墓猿就有藉口話簽唔到宣誓
柒柒柒又點會容許
寧願再柒d開返一兩星再爆再WFH

好似仲未講？

公布未呀

延唔延長對我嚟講已經一樣 上星期已經話no more than 20% wfh per 5 working days

專登返一返去簽名咪得
簽完就番屋企繼續訓

我100％呀屌你老鼠

安全有序恢復更多公共服務
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
為了社會整體防疫抗疫的需要，政府自去年十二月二日實施政府僱員特別上班安排，除了提供緊急和必須公共服務及參與抗疫的人員外，其他政府僱員留在家中工作。考慮到社會和經濟運作需要，政府發言人今日（一月二十六日）宣布，由一月二十八日起，政府部門除了會繼續提供緊急和必須的公共服務外，亦會恢復部分基本公共服務。

發言人說：「即使受疫情影響，政府仍有責任維持社會和經濟繼續運作。為應對市民大眾和企業的需求，各政策局及部門會在採取針對性措施減少社交接觸，以及在實施預防感染措施的前提下，由一月二十八日起恢復提供部分基本公共服務。政府的最終目標是在條件許可下，全面恢復正常公共服務。」

有關部門會另行公布其所恢復提供的服務和有關安排和詳情。各政策局和部門若需要時間部署人手、物資和作出所需調整，或未能立即提供全面的服務。

發言人表示：「為了減少人流和社交接觸，各政策局和部門會採取彈性措施，盡量減少辦公地點同一時間員工的數目，例如將員工分成兩組，交替在家工作，或是擴大彈性上班和午膳時間的幅度，因此辦事處的開放時間或會有所更改，市民輪候服務的時間亦可能會延長，或是需要更長時間才能完成處理申請，我們希望市民理解。」

發言人呼籲有需要的市民盡量利用郵寄、投遞箱或網上服務等方法，以獲得所需服務；假如必須前往政府大樓或辦事處，則必須一直佩戴口罩，並遵從相關部門實施的防疫措施，包括體溫檢測、使用「安心出行」流動應用程式和人流控制安排。

發言人亦呼籲僱主按運作需要，作出彈性的上班安排，包括按情況讓員工在家工作，以減少社區人流和社交接觸。

完
2021年1月26日（星期二）
香港時間16時00分

hi元朗人 宜家懷疑你煽動我憎恨政府 話唔定轉頭報黨安處

cls 爆到咁同你講復工

又封區又咁唔係少宗數
搞復工但又叫私人公司wfh
政府logic goodest

兒登仔最撚叻一竹篙打一船人㗎啦
自己FF就當真

突破盲腸
一定係咁

依家每日爆七十
又話要封區封城
突然話全面復工？

無得再返工行山了

岩岩行完

講左啦，成班人得個負評，唔敢面對

佢咁出法即係又射波俾d部門自己決定

咁勁
神預測

個個星期都有人講同一句野架啦
始終會有個星期up中架

wfh完左

唔恢復點上番過百宗，好快會再有WFH

一直都係AB team，應該唔會忽然間全部人返齊曬

宣誓完就ok

我唔想返工呀

我果到仲有

點知出咗公告後會唔會改

出左更表，無叫取消

屌佢老母，矛撚盾到，限X令禁晚市就繼續，wfh就撤

唉我講緊星期四之後

我地下星期仲有

可能聽日講呢

唉，。

我哋照樣跟返上禮拜嘅指示返
下星期先算

Same

老細話唔想傷腦筋再編

因為想多d人返office簽聲明

下星期本來有 頭先打黎 全世界28號正常返工

食環wfh已停

正仆街，明明聽日有最後一日WFH，都要cut鳩埋你，聽日全體翻工

食環狗 好左走到

食環真心正仆街 最無良心既部門

城管最無良心？你當黑狗、黑柳死架？？

食環署長好似黃 之前畀百份報葛博士插過

epd

聽日會取消

邊度? 食環聽日取消左

無得WFH
新年即係可以出去聚會啦

默係對市民冇良心，食環係對自己員工冇良心，唔係同一個層次

第五波

你收唔到email咩
唔番係寄信去你度

黑柳係咩部門

柳記係乜？

又唔撚見佢話加人工dklm

佢焗公墓猿返office宣誓姐，再下星期宣完誓，可能第5波呢

好多食環署過咗嚟

簽

epd仲有冇WFH？

咳咳

全香港得一個活動唔會感染，就係返工

下年唔減偷笑

AE? 好羡慕清

搭巴士地鐵都唔會感染㗎，幾迫都得

要返多幾日了

懲教

下星期開始番2日

即係你之前2日都唔使返？咁已經好好

屌 我一星期三日啦

繼續等通知😂😂

係呀 差唔多2個月無番工

好彩走咗x2

返兩日

我呢到番足5日了

AB更

咁啱，唔通我哋同一條TEAM

要返四日

匆相認

ABC 更

重有無wfh, 好似唔多見777講

無講恢復正常服務都仲有WFH
估計新年前都有

有就有 但各部門都陰d陰d加日數

今日傳20確診，距離恢復WFH更遠了

預計新年後恢復正常

咁撚爽既你地,部門仲請唔請人 番成3、4日

點都要恢復做下野嘅

之後爆咪又黎過囉

下星期洗唔洗返多日？

因應疫情最新發展，政府發言人今日（二月十日）宣布，由二月十八日起政府部門將會全面恢復正常公共服務。

無了

屌

我都收到通知要返足了

說好的平安夜、除夕群組冇晒影，
集氣求拜年群組推到第5波

農曆新年後至復活節期間，極需假期

去到24號

終於可以end post

lur口水講過

2月尾第5波，個post繼續

下星期仲係兩日

之後返足

可以睇戲 但就要返office 兩者冇得共存

下星期尾正式resume

政府宣布，由3月1日起，所有政府員工及市民在進入政府大樓或辦公室前，必須使用「安心出行」手機APP，掃描張貼在出入口的二維碼。#安心出行

明天請準時返工

有WFH未

叫糊

又推
咪FF喇

又燈

三月底應該差唔多

跟著撞復活清明五連紅，浪費晒
希望3月中啦

三月中應該有機會 連續幾日雙位數